「netflix」願者上網有香港示威場面

上水中心果陣
早幾秒仲有講食中國菜會唔會有肺炎

後面有到講九龍灣啲手足拉低監控燈柱變拉低5g發電站 去講fake news

套野都幾多香港畫面

佢講既香港情況好多都唔岩 雖然有片講香港
不過佢講到香港啲黃絲係受假資訊出黎抗爭
拉低個監控鏡頭係拉低個5g塔
究竟拍果個係咪藍絲黎 有無fact check嫁

條片香港個PART完全錯哂
搵人集體寫信

係 錯撚哂 見到佢話香港人受到網上假消息而出黎

屌你老母netflix

推

完全引用錯誤
啲手足拉低果條唔係5g塔 唔係反資訊
而係反監控

on9

有無手足打國際線 一陣啲外國人齋睇netflix以為香港呢場運動係反資訊

真係要集體寫信呢鋪，外國佬真係唔會fact check就直接信

pish

幫推

push

真 一陣以為啲手足反政府係因為收到錯誤訊息假新聞而反政府就死
要寫信投訴佢地先得

有無文宣組幫手

下個月唔撚sub netflix 睇翻版算 屌你老母臭閪netflix

邊個拍？

捱

點解Netflix 會出啲假野？
屌 唔撚再比錢佢

有無英文啪啪聲既幫手寫信投訴佢

堆 揾人做野

推到g鋒幫手出聲屌鳩佢

Push

呢個work

唔訓都要推post

屌

屌佢老母

大外宣黎?

寫信師

搵gf

有冇懶人包up乜 懶得睇

留名跟進 推

有無手足share多啲比大家知發生咩事
呢啲片會影響黃絲聲譽

可以點投訴

pm左佢 唔知佢睇唔睇到

tui

推到GPhone出手

推呀 收咗支那幾多錢啊

大家咪撚再sub啦 睇翻版算啦

推啊屌

有消息，就麻煩更新下，
呢單野可以好大獲下，
做幾多國際線任，都可能比netflix一下ko

有冇人寫信?

推啦

推！

推 集體寫信屌佢老母

要投訴呀

錯晒

成套野無任何證據話香港示威者係受fake news而上街，講唔係問題，比返啲fact出黎睇先啦

真係得套野講，cls

套野都有屌中共，但香港個part真係錯哂

大家唔可以放棄

投訴師進場

A

推推推

有無投訴師

唔撚改就Twiiter見

一係支共大外宣 一係就死藍屍

Twitter Twitter

屌佢老母 玩抹黑?

制片有問題 Netflix都唔fact check

cls fact check都冇

投訴師 上熱門

唔好再sub netflix 上網睇翻版啦

推佢老母

睇翻版 唔好再sub

推 多啲人睇到

netflix 咁仆街
本身好支持佢

有冇得用AC report?

Twitter見左先啦，
起碼比人知左套野有問題，

有冇英文勁既人寫個template？

投訴師

YEAR 2020

CATEGORY Documentary Premieres

COUNTRY U.S.A.

RUN TIME 93 min

WEBSITE

EMAIL sdesrochers@mprm.com

PHONE (323) 933-3399 ext. 4241

Credits
Director
Jeff Orlowski
Screenwriters
Vickie Curtis

Davis Coombe

Jeff Orlowski
Produced By
Larissa Rhodes
Cinematography
John Behrens

Jonathan Pope
Editor
Davis Coombe
Composer
Mark Crawford

醬油

Come on James

推呢個

推到g鋒見到

推多次

yc廢青無志氣要睇翻版，一啲版權意識都無。

呢兩句講 一啲假acc假新聞既帳號想用假新聞假消息製造香港有動亂

推 佢唔下架 我下星期就斷訂

Bye 柒頭 block得 睇下個記錄就知係咩人

等template我懶

Netflix 呢啲要國際級人馬去施壓

你唔係話send咗畀佢嘅咩
佢睇到 + 睇埋套嘢都要時間㗎嘛

Gphone

起一起底就知佢咩料 覆都廢撚事

抹黑

罷睇Netflix

send左 唔知佢睇唔睇到我pm

呢套野本身已經用咗網路去散播失實資訊, 再睇下d人點counter, 再屈多次你信d fake news

屌你真係social experiment 來

推到有template

S

就咁睇佢套野

引用香港情況係想指出市民好易受social media影響而上街抗爭，本身呢個論點無錯，但係

問題就係
1. 香港係就係多fake news, 但同時fact check風氣都好盛行，條片無提到

2.大把人同時睇緊n個新聞直播

2. 無甚著墨 垃圾政府/藍屍 點樣 散播fake news

我get到個意思係：
1. 藍同黃睇social media係睇到兩個世界 因為佢個演算法 大家只會愈睇愈多自己想睇到既野 最後出現兩極化

2. 當時好多content farm出好多假消息 而呢啲消息激化左仇恨

投訴還投訴 你地最好睇左先投訴

.

push and fuck fake info

套野既剪接好有問題 將香港啲示威剪到係受假消息 又或者係反資訊

有冇 link

個導演收咗支那錢？

我睇左成條片
初初諗住係打飛機片
佢有part講香港拉人面識別定咩智能燈柱
變做5g塔你點解釋

仆街 當香港人係狗咁撚？

大家罷睇/唔再sub,無問題，
但係更重要係比netflix知呢套野唔係事實，要佢落架，甚至出返聲明，
如果唔係，其他國家人無追香港野追咁貼，就當左係事實，
所以當務之急，係twitter及投訴netflix

係咪最近國際線有少少成果，支那比錢netflix中傷香港人

冇記錯之前有fd同我講過有個叫gimy嘅網 佢話netflix最新個啲都有

照睇你咁講 佢似原本嘅立場已經覺得我地係受fake news影響 而唔係中立地指出香港人係經網絡組織行動 已經好有問題

好似都曾經有宣傳嗰啲燈柱可以做5G發射站
所以又唔可以話佢錯曬

PUSH

香港抗爭打咁耐 都唔會係因為佢5g而拉低佢啦
佢之前果刻剪到5g會死人
之後就講手足拉低監控燈柱
係咪令人錯誤理解左手足呀？
剪接係咪有問題呀？

LM

時間係around 01:09:00-01:12:00
方便大家睇睇

從你覆佢嗰一刻 你已經輸咗

識做一定係去佢social media/twitter唱衰佢

但燈柱訓低係因為監控啵

錯撚哂點搞

有冇英文系巴絲打篇範文出嚟
等我哋呢啲有Account嘅人Report netflix?

係時候
仲要tag Solomon / 袁爸

其實 Netflix 本身都少戲睇

食屎啦 拍片又唔好好做research

已quit netflix
懷疑有紅色資金搞搞震

Lm 未睇

係你英文差同唔睇國際新聞
呢part係講緊有心人將啲新聞扭曲散佈謠言
之前爆肺炎果陣有人將香港拉低智慧燈柱條片扭曲做啲5G塔會散佈肺炎所以要拉冧佢
新聞講左好耐
Netflix個劇就係指出有呢啲假新聞，影響民主社會運作
好心唔識英文唔好亂up

唔好亂咁炸人FB/Twitter/Email
如果唔係就中晒條片講嘅嘢

智能燈柱果part大概係咩時間
飛住睇搵唔到

笑撚死
英文又唔識
人地條片就係講緊啲人唔思考網上睇乜就信曬
成班走去寫信俾人剪埋出黎加落條片度都似

建議draft好template開新post一齊推

唔係喎，佢係講緊呢啲圖入面講嘅內容係fake news喎
即係「智能燈柱係5G發射站」係fake news
呢一個位佢係冇問題嘅

睇哂條片先講啦大哥
佢剪接手法剪到咁唔係仲有得兜呀？
你英文好 不過理解力低呢 佢剪到咁都可以搬龍門

推，垃圾netflix

留名跟進

report

的確係呀 不過佢將5g會死人 剪埋拉低監控塔果下
咪改左成個動作既意思囉

你最多可以話佢剪得唔好表達得唔理想
但係佢呢一part指出呢個係fake news
係一啲問題都冇

樓主請pin 大家上Twitter留言

Netflix promo：

段片嘅官方帳戶：

片入面有份feature嘅人：

紐約時報：

國際特赦組織：

~01:03:00-01:05:00

都話咗呢幾張係fake news嘅例子…
即係佢係話「因為5G會死人，而拉低5G燈柱」係fake news囉

即係咁 成套野就會引伸左好多理解方式出黎
試想像下 我地知香港發生乜事 咁外國呢?
咪一樣有人會好似我咁理解條片
你話我理解錯 英文差既同時 係咪代表會有同一類人出現
咁場運動本身因為乜開始 係咪會被曲解
中間做過既野 係咪又唔同左?
紀錄片就係要將真實既野程現

佢cap埋個散佈假消息嘅instagram同twitter account出黎
同埋講到明呢一排係講緊fake news
咁點樣「改左成個動作既意思」？
正常人睇到呢段野
知道呢段係講緊肺炎嘅假新聞
又點會去信呢段野或者俾佢誤導？

佢將好多抗爭鏡頭都剪接哂 好多都同fake news差不多掛鈎
呢個唔係引導式剪接?

回報左

推呢個

外國人睇到啲手足拉低個監控鏡頭又點會知你做緊乜呀
佢剪到咁擺埋一齊 順利成章咪會變拉低5g塔

英文麻麻，幫手執執

Hi,

As a loyal subscriber, I want to express my resentment on your documentary’願者上網’.

Have your company even do any fact check and data collection or interview before filming the mentioned documentary? Isn’t its content supposed to be informative and genuine?

As one of the protestors, I strongly disagree with the saying of protestors were instigated by the fake news on the internet. The HK government and police force had been notorious for abusing administrative tricks and physically violence. The Beijing communist regime had also been interfering the independence of Hong Kong as a special administration region of China. These were the true reason for people going on the street. To be more specific, it all started by the implementation of extradition bill.

On the other hand, there was not a 5G device being pulled down. It was actually a lamppost with surveillance function. Many more details are fake in your documentary but I am not responsible for editing your TV drama.

I hope your company will be more selective in managing your collection. This TV drama shall be taken down from your collection and you should clarify the controversial parts otherwise I can foresee there will be massive unsubscription happen in Hong Kong.

Regards,
Xxxxx

大家睇完有問題先好回報

“I want to”
一打唔使找

佢剪片果手法係有誤導 有立場
將唔關前因果事嘅畫面塞入個context
有心想guide觀眾pair up啲context
唔撚關英文事, 轉做任何一種語言去拍都唔合理
係有問題. netflix 啲documentary係好興咁樣dramatize, 想有bite同juicy啲
But not this time, they mess with the wrong people . motherfucker

佢做呢d係fit既

剪接其實都有好多引導性 不如真係成條片睇哂
引導性咁強 都話無問題既 真係無野講
我初初都以為係幫香港打飛機
點知

講左麻麻囉咪，又無人寫，咁你咪幫手執囉，派一打好撚型？

btw願者上網 係"The Social Dilemma"

老老實實 你啲英文差成咁
啲語氣又咁差
我係你就唔好出黎柒

我睇咗d乜?

駁唔到?

留名學野

佢冇點明呢啲抗爭係fake news
只係話互聯網普及令社會更易兩極化同互相攻擊
佢比較有問題嘅係暗示呢啲抗爭有被操縱之嫌
如果你真係要投訴
應該係指出佢對各國抗爭成因嘅解釋過度單一
太集中講互聯網影響同陰謀論
忽略左本土有各自嘅成因
但如果我係製片人我會好理直氣壯咁話我套片係講互聯網
冇道理要逐個國家歷史幫你兜

我睇咗講嗰啲時間頭頭尾尾
感覺上似鳩剪，求其將唔同地方嘅示威畫面放埋一齊就算

係 佢好多野都引導性 帶住啲觀眾去諗佢想佢地諗既方向
外國人睇 又唔知香港發生咩事既會點諗成件事

你仲未明
條片就係講有人散佈左fake news話果條片係5G塔

屌有無英文好既人事可以整個template一齊send

Quit還Quit，唔Tweet唔投訴嘅話Quit嚟無意義。

你Quit呢個動作最多只會喺Report show到俾全世界睇Netflix收入下跌幾多。並唔會向世界反映到Quit嘅理由。

另外，唔好因為Quit咗Netflix就將侵犯版權合理化。呢個做法同支共有咩分別？明明仲有買碟、online租戲等方法。

咁咪即係要投訴佢有問題囉
手足邊到有人操縱出黎
拍到成條藍屍片咁
你自己都識講有問題啦大哥

我等睇炒車柒出國際算
建議各位真係認真睇一次先好投訴

認同

香港係被香港及中國政府destabilized，段片係講國家被社交媒體destabilized，所以擺香港抗爭落去係完全唔啦更。

ps. 樓主請pin我段tweet

#319 點理解?

咁佢係無講清楚香港發生咩事
剪接上係有暗示香港啲手足受到fake news影響出黎搞抗爭喎

第幾個留言

要佢出番個聲明講

推，屌

要投訴，唔該搵啲識少少野嘅人寫
佢條片其實係得罪緊好多國家唔止係香港
你用香港手足身份寫就失去左中立性
自己諗啦

最後嗰段真係耐人尋味

#294

香港人唔用香港手足身份寫 係咪要我扮日本人扮西班牙人寫先夠中立?

耐人尋味？ 係咪我文筆差打少咗搵盜版睇令你誤會？
請指正

I mean平時好多人笑9支那人咁做，但最後自己都係咁

其實剪到咁有引導性 如果都要話到英文差 話我豬兜既 我無野講 不過我有眼睇嫁大哥
佢啲剪接全部溝埋啲唔關事既 對香港場運動完全無正面既說話 解釋
咁同抹黑有乜分別

我覺得冇乜問題
第8至10張圖直頭係連登嘅寫照

推推

你cap呢幾張圖可能誤解左佢ge意思
建議大家真係自己睇一睇成個片先

Marco Rubio係講：
"We are nation of people that no longer speak to each other. We are nation of people who have stopped being friends with people because of who they voted for in the last election. We are nation of people who have isolated ourselves to only watch channels that tell us that we’re right."
大概意思：因為大家投ge總統唔同所以唔再同對方做朋友（e.g.我撐A,你撐B=>我就唔同你做friend了）＋只信支持自己觀點ge媒體而忽略全面

睇哂成條片 已經知道佢啲剪接有幾大問題
同藍屍拍野一樣

套記錄片既論點係social media嚴重左右人既行為
配以部分香港示威既片段作論據
（當然佢都有引述其他地方去論證）
但點都好香港人每次行出黎都唔係因為algorithms
而係因為警暴同制度暴力

叫你中立咁去講佢條片有咩問題呀
睇你樓上啲留言都睇得出你淨係想人讚香港俾你打飛機
見到少少唔高興就又要投訴又盛啦
玻璃心到咁 好肉酸咁解

咁我係香港人指出佢講香港既野有問題
其他國家我唔係果度人
佢地既資訊正唔正確我外國人唔會知更加唔會亂咁評論
我唔係用香港人身份
咁應該用咩身份寫

求template

你都痴鳩線 而家係佢發放錯誤資訊 引導觀眾諗到香港啲抗爭有問題喎
大哥 你教下我 應該點理解呀？
佢剪到咁 溝鳩埋哂啲唔啦更既野講
映射到香港啲抗爭受到指使 煽動 咁同藍屍有乜分別
咁叫玻璃心既話 我真係幾玻璃心

唔係唔得
不過你個論點唔可以好似呢個post九成留言咁潑婦罵街
出到國際一樣好柒

你引做例子斷章取義仲咁大口氣講冇道理要逐個國家歷史幫你兜?

vote down有無可能影響到佢唔再推薦畀其他人

咁真係我英文差 可唔可以幫幫手 寫個靚仔少少既template 幫下大家
我口臭 不過我想香港抗爭個形象唔係佢講到咁 因為social media影響
而係因為政權 警暴問題

我負評左 唔知負評佢會唔會有用

大大力推

佢係cap人地ig,話係講5g 塔

咁佢就要解釋下啦
唔係剪埋一碟啦
呢啲拍攝手法都係引導式剪接

推完記得上Twitter 做野
外國人唔上連登

佢似中左FAKE NEWS, 以為香港人因為5G而要拆燈柱

表現手法眼高手低
佢為咗講個懶inspiration的故事，已經應用咗個暗示理論落條片度去製造一套新陰謀論

ISIS+羅興亞人事件+香港示威畫面+反climate change+反疫苗+pizzagate+青少年沉迷社交網站→全部係演算法廣告的錯(其實部分係部分唔係)，最後黎個青少年被扣上手的畫面加深觀眾恐懼，跟住話唔撚驚有監管就得

監控燈柱係有好多國際媒體報，根本無理由錯，加上係Netflix上架片一定有budget做fact check，佢特登搵條得幾十likes ig N手cap出黎的fake caption(片係真 caption假 典型造謠手法)，真係好質疑佢背後用意

真

唔明點解第一時間會諗到quit netflix抵制係咪習慣左香港mode下下都要推向極端去處理問題

正常成熟公民社會係應該寫信向netflix反應套片有問題、立場偏頗、有冒犯性內容乜乜。或者係Twitter 討論上引起公眾關注

講真就算套片有問題都係個導演問題，netflix要做生意既盡量唔會take side得失敗任何一方

推到有投訴師做野

即係咁 我唔係要佢道歉 而係要佢解釋清楚香港人點解走上街頭
唔係佢剪接到咁 暗示係受到social media 左右到
香港人走上街頭係因為政權 同埋警暴問題走上街頭
佢肯解釋清楚 其實根本無得好嘈 而家係同抹黑無乜分別

公開信diu7 Netflix fake news

lm

呢d咁既fake news 多一日未落架就多一日達到支那propaganda 效果，比你同佢投訴半年後當成落左架啦， so what ? 大把人睇左當係真, damage has been done. 點解唔一開始就用行動去到盡將個傷害減低？

lm，等fc先

Lm

Just tweeted. 講fake news然後自己spread fake news

有冇可能錯到呀
擺明係特登
投訴平佢暈啦

推
大家幫手comment啊

大家除咗commen，仲要幫手like埋其他香港人嘅comment，等佢上top

仲未有好多人comment 大家記得留comment

fc左？

呢個真係要pin

pin pls

啱啱見有人話係誤解咗段片
諗住聽日睇清楚一次段片先

講真Netflix好多紀錄片唔多唔少都暗底/明反Trump

屌啦投鳩訴佢
推呀

becoz their agenda is to prove that human beings are highly influenced by social media of course they will frame us as biased.

Netflix老細都捐咗好多錢畀黑人組織

要上twitter推

推，集體寫信

推，屌你老母呀

集體寫信投訴同推上Twitter

有冇撚野呀?
不嬲用片都會有避忌
香港抗爭未完架

投訴左先

Tui

呢個要正視聽，netflix 係國際線黎

推，大家記得睇pin

個個喺度push有撚用咩
Twitter 又唔like唔cm

又收左錢?

個post 個topic
講到好似上左netflix 係好野
咁多正評

唔會再續Netflix

套野 記錄片 黎？
討論套電視劇無fc
反映唔到真實係咩玩法？
証實唔到有鬼 係咪唔拍得鬼片？
唔岩睇咪用遙控器投票囉
插佢唔真實 會唔會幼稚左d？

柒左 自膠

推+report

有香港示威畫面唔一定係好
呢套野就亂鳩黎
屈鳩香港人fake news示威

diu push

Pish

對住呢d國際級fake news 要搵 之峰 羅冠聰 呢d有份量嘅人出聲屌

當然我地都搞twitter 同寫信

首先都起碼有咁上下留言數反映比鬼佬知果d唔係事實

要寫啊 太誤導

dnlm

屌 推
關乎國際線

可以unsubscribe netflix

要求撤回

好嬲好嬲

Netflix

大家幫幫手話俾國際聽個真相
鬼佬咁鐘意Netflix and chill 唔好俾藍絲借機會扭曲事實呀

邊撚個冚家產寫劇本？扭曲歷史？

同港人講地啲假新聞冇分別點解Netflix可以容許段片出街...

睇下credit 有無寫咩人拍 搵下有無同中共有關係

垃圾Netflix，唔解釋返下個月開始唔join

推爆呢個post 唔該

搵人正視下好唔好
呢啲就真係洗人腦
搞搞下就變左正史

中共科水改歷史?

駛唔駛分埋大學生先俾寫？
啲野係講得岩，個身份關咩事？

去晒啲twitter留言

邊個拍架

Push.

推推！寫信師

Push fuck u Netflix

個影響力仲嚴重過啲乜春「暗夜星辰」洗腦大片

Netflix拍野有幾可錯
緊係故意嫁啦

屌佢一野將香港示威當晒係FB FAKE NEWS搞出黎真係痴撚線

唔好淨係推 記得上twitter retweet同留言

我諗好多外國人都會中，以為香港人係白痴

講緊藍絲者

有無得去 Netflix 投訴有fake news片

如果唔信條片有問題既 不妨睇哂條片 就會見到條片啲剪接方式 係有引導成份

娛樂都係政治手段既一種

佢已經唔係藍果個層面 而係想抹殺香港示威既正當性

再令全世界對示威反感 咁樣全世界政權都會得益

因為日後有類似示威事件既話 民眾都只會覺得佢地係受煽動走出黎 唔會有人支持

推到Netflix 回覆

想個製作團隊覆多過netflix出聲
想睇下佢剪頭剪尾亂鳩咁拍埋一齊講係咩諗法
其實唔係迫佢道歉 最基本 係要解釋清楚佢講既fake news唔關香港人出去示威事 香港人走上街頭唔係受fake news左右到 唔關social media事而走上街頭
同埋有啲位佢解釋清楚 條片根本唔會有位入

點解可以錯到咁

再推先
尋晚瞓教前睇晒

邊個咁痴線direct copy and paste係同一個post好難唔令人以為係bot

Pushhhhh

啱呀都係用自己文字comment好啲 廢事人哋以為我哋好似啲五毛洗版咁

fake news

真
大家其實可以一齊改下咁
唔駛一式一樣
起碼等佢地知道問題係邊到 唔係就會ignore左

喂你地邊個直接copy and paste人地D comment
第一日玩twitter?

唔好再考究呢啲 有啲手足都係有心做野既
不過真係自己打比較好 希望大家既聲音啲鬼佬會聽見

經歷完之2/3月 IG啲後生仔為左叫人stay social distancing 之後屈香港當時reopen everything後再爆發

我就已經對啲鬼佬冇乜信心 呢類人都係唔識fact check 佢地先係fake news源頭
作為一個紀錄片 你可以用唔同角度去講 因為係你拍既野 但你冇理由特登去曲解 誤導大眾 未做fact check就拍出黎比全世界睇

Pushhh

lm寫email

只可以話，好多documentary有自己agenda，例如媒體決定人哋立場，香港只係其中一個比佢9up嘅例子

Appreciate大家既effort但真係希望唔好copy and paste

條片一開始就將香港示威同 白人至上主義+ISIS+印度私刑相提並論

5G燈柱當佢係講啲人fake news話武肺=5G radiation
(片個ig post都係話Chinese因為武肺所以整個5G燈柱）

之後又話啲人用social media分化 煽動啲人上街 呢個位再用香港片段 含沙射影咁話香港嘅示威都係貼一個情況

你話幾百個comment都係一樣就話啫 得個幾個就spin走見事話人係bot
十足十中共啲手段
捉到係少少野錯就放大100倍 你原本講嘅野幾有用都當睇唔到

TWITTER

手足有睇就明條片咩問題

嘩屌痴撚線，但係咪應該整個hashtag 等多啲人知

咪就係
呢個Recca都唔知咩人

同埋佢成條片個基礎係針對有民主嘅國家
話社會兩極化破壞民主
但屌你咩 香港邊撚到有民主可以破壞

過咗成年幾咁多人講反送中 全世界都知咩事
但netfilx就唔知 cls

推 寫信推爆佢

手足有睇就明
琴晚仲比人屌我英文差 原來唔係得我一個係咁
好感動

push 等template

Put/short sell nflx

lm 已出tweet

推得太慢了 推

剪到咁都話無問題 剪接手法咁有引導性 又將個示威引導性香港人因為social media既影響而走上街頭 好多位剪接擺出黎係引導哂錯既方向啦
香港人邊個人走出黎唔係因為政權問題 唔係因為警暴問題? 邊個人走出黎係因為Facebook叫ig叫?
佢無實質既proven同抹黑有乜分別

要自己去Netflix cs投訴

[size=4]為免被fake newsed, 我再睇過相關片段，
自黎第一段

1：10：30

內容係指中國動用936個twitter攻擊 HK protests［/size=4]

而打後同一章節內容都係：
有第三方用social media干擾＋破壞 民主地區

結論：
套野無講過香港示威者 因fake news而上街

反而係暗指中國一類極權國家借aocial media搞民主國家/地區

大家表達意見要諗清楚，可以話套野引用既片段引人誤會之類

原文係:
These accounts were deliberately, specifically attempting to sow political discord in Hong Kong.

跟住畫面播香港示威, 咁仲唔係暗示SOCIAL MEDIA煽動香港示威?
香港示威原因肯定唔係SOCIAL MEDIA 或者 MISLEADING NEWS
係因為暴政、警暴, 香港人要爭取人權民主自由
佢雖然話CHINA ACCOUNT同藍屍講外國勢力係唔同, 但根本扭曲左香港示威既起因, 醜化左成件事搞到香港人好似唔識分真假咁就走出黎, 呢個先係重點要佢地更正。

係，所以如果要投訴，要講你呢個point, 而唔係話被fake news誤導

佢其實係指「香港示威很受social media」影響，但我地都知呢個唔係原因，極其量只係催化劑

原文： 1:10:50
:What does it look like to be a country that's entire diet is Facebook and social media?
emocracy crumbled quickly. Six months. After that chaos in Chicago, violent clashes between protesters and supporters. Democracy is facing a crisis of confidence. (香港遊行圖片)
(雖然我唔知點解佢講緊Chicago，但有香港遊行嘅相）

佢咁講好似暗示緊香港遊行示威係破壞民主咁，首先香港無民主，而相反我哋係爭取緊，所以根本唔可以拎黎做例子
而且，重點係呢套野全球播放，佢喺呢個時候咁播對我地好不利
(唔同人有唔同解讀，如果d人解讀錯，都可能會以為香港人係因為fake news 而出黎遊行示威，搞破壞）

一開始都係 講緊ISIS 白人至上主義 印度私刑 無啦啦又有香港示威嘅片段

終於有明白發生咩事既幫手解答

岩岩試左係netflix report, 係觀賞動態個到㩒回報問題，「節目資訊錯誤」個到再補充左少少，大家睇下twitter戰線完會唔會得閒netflix入面report

應該

如果佢唔改正，集體unsubscribe

netflix出記錄片都唔fact check下

reported

我地贏了

瞓醒未？

點報告。。？

真心唔識，賜教

英文唔好既淨係retweet+like, 都好過copy人地啲comment

好彩不嬲都冇買
我都係睇老翻多

有冇人可以撮要下咩事 唔想睇一次佢又多個view

已cut membership, feedback係 shame on you netflix for stigma attached to hk protest by the social dilemma

有不滿都唔好覆到成個小粉紅咁好唔好

整封公開email，大家send去威脅停account

邊有小粉紅, 我都未叫netflix道歉

支持

樓主就好好例子

#boycottnetflix

100毛個post無咗

咁就要block柒我 無我睇呢套野 你地點知人地點講香港場示威 人地作野要block柒我
係就快

我指嘅唔係你呀（對唔住可能我打出來令你有啲誤會），係#667嗰位呀

嚇死我

淨係真心左膠已經夠死

但係佢真係無理抹黑，雖然依樣嘢可以講清楚啲

屌佢啦，啲撚屌左膠咪係想一極化，咁同右膠一樣

香港真係從來都冇真正民主

好撚On9，咁以前未有social media, 啲革命點嚟

好撚On9，咁以前夠冇social media, 咪又有革命

岩岩試左係netflix report, 係觀賞動態個到㩒回報問題，「節目資訊錯誤」個到再補充左少少，大家睇下twitter戰線完會唔會得閒netflix入面report
唔知係咪咁

屌Netflix

是日電台

【10/9 蘋果】 如果有日買蘋果日報都有機會被捕 你仲會唔會買？

push ar diu

點解推唔起
好撚大鑊呢套野個主題一定好多美國人buy
然後就sip埋香港示威者比人操控既印象落去

push diu!

有訂無訂都好大家都可以幫幫手

有冇手足可以去reddit開po講呢件事呀？

［正視聽］Netflix 《願者上網》係講緊藍屍五毛

繼續推

言已留
大家再推推啦

CLS

up

唔好戰狼式挑機

國際線

要情理兼備

大家Twitter幫手

大家click到 Top7
更多人睇到

Bump

推呀

ppush

睇完我覺得佢用九龍灣拉燈柱個例子講fake news嘅意思係
啲外國人有意特登利用香港反監控燈柱示威條片去製造fake news
唔係講緊啲香港人因為佢嘅fake news先拉燈柱

但係後面示威同有示威者被壓喺地嗰個係真係用錯...

不過佢哋依條片好多都係講整美國嘅後生仔而家嘅現象，純粹係受人影響為反而反，好似某部分美國人喺TikTok盲反Trump咁，我估無意影射香港年輕人，但真係幾誤導下